國際突發 － 墨西哥城7.1級地震

Preliminar: SISMO Magnitud 7.1 Loc 12 km al SURESTE de CRUCECITA, OAX 23/06/20 10:29:03 Lat 15.68 Lon -96.07 Pf 10 km

香港天文台地震速報
1m
地震: 2020-06-23 23:29HKT 7.7級 [北緯15.9,西經95.9] 墨西哥瓦哈卡近岸

有機會海嘯

深定淺

2020年真係痴撚線

其實所有有感地震都係淺層地震

美國南岸

Ring of fire

墨西哥另一邊係咪支那
墨西哥震左 有冇可能令支那壓力下降

係Twitter 見到好多相同片啲水退哂